其實車田正美知唔知咩叫阿賴耶識?

係咪見第8感就是但加上去

你夠唔識畫漫畫啦
咪又畫足咁多年

秒殺

袁生不願面對

秒

笑撚死

秒 此post已完

?

反正你連人地篇獲獎新聞都改得
不如自己搞個頒獎禮

進步呀，你冇嘅嗰樣野呀

回錯post

btw秒猿

不要不要給我看得到 想要想要讚賞實在有難度
為何畫風太壞 袁生感覺不到